---
title: rubrik tembang kenangan 
date: 2012-08-05
categories:
- laporan
- Marsinah FM
layout: laporancmb
---


![200px-Agustus_5_2012_-_Tembang_kenangan_1.jpg](/uploads/200px-Agustus_5_2012_-_Tembang_kenangan_1.jpg){: .img-responsive .center-block }


**Tujuan** : rubrik tembang kenangan 

**Lokasi** : Studio Marsinah fm 

**Alamat** : Jl. Tipar Selatan XII, No.9, Semper Barat, Cilincing, Jakarta Utara 

**Jam** : 16.00 WIB - 18:00 WIB 

**Hadir** :
* [Olief](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Olief)

**Ringkasan**  
* Tembang kenangan kali ini, Olief sedang tidak ditemani oleh Thin Kusna tapi tetap semangat 
